只有將抗爭融入生活，革命之火先唔會熄滅。

香港人適應能力強，十年入面話：「千祈唔好慣，就係因為我哋乜嘢都慣晒，先搞到你哋咁。」

但如果係「習慣抗爭」呢？
由一開始每晚十點鳩嗌
到每晚十點唱香港抗爭之歌。

由立法會爆玻璃俾人屌
到而家燒mtr 都冇咩人割

一切一切都係慣出嚟，即使運動完結
我都相信一啲微小嘅改變，慢慢咁改變緊我哋嘅日常習慣

be water, 其實係指細水長流
2019 年嘅香港人，正喺到影響緊未來香港人嘅習慣。

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

謝sir咁想同人傾計，我地所有人都奉陪
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。